新田購物城好啱大陸人去呀點解冇人去呢

真係諗唔明喎其實好多大陸人落嚟都係買日用品嘅啫
佢哋都唔係想出市區遊覽
新田其實地理位置上好方便佢哋呀

其實我都係諗唔明點解佢哋唔去

大陸人鐘意港味 個購物城無港味 佢地睇唔上眼

你岀國都唔想聽到周圍廣東話

去過曬到仆街
交通又唔方便
搵鬼去

土瓜灣都可以自製成功,新田竟然做唔到一樣既野

我都係咁話

係咩有卓悅沙沙喎

配套差到爆

關口有車直出市區
買完藥化妝品仲可以買FILA, NIKE
做乜要去新田